沙田ive仲未有朋友嘅入黎

開左學四日仲未有朋友
日日都一個人食飯
毒撚冇罪㗎

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

主動d去識人啦
唔洗分組咩？

未有分組住
Btw有冇咩課外活動介紹下？

一樣係沙i識唔到人 不論翻放學，食飯去廁所上堂都係自己一個

諗住聽日去觀塘搞轉校，有冇巴打識啲程序？

樓主你係讀咩科

Eng

你個科有ocamp？

可能聽日就識到朋友仔呢

冇乜點留意

可能有ocamp 所以大家比較熟

毒撚去Ocamp會好老尷

有咩所謂你要唔要識到朋友？

咁你又啱聽日睇下先

直接去yo下人米得大家都係靠依個識到朋友

社交技能0
Btw聽日試下

可能係我個科比較social 幾日我地已經熟
不過我已經轉走左

轉校都唔會識到朋友

你果科好難讀咩？

比啲希望人好冇

我未好肯定答到你 但正常其實你會識到

但FD始終啲人會快埋堆

難啲囉 對住班人心理壓力好大

唔單至冇fd 我見到班啲人覺得心理壓力好大

幾日咋喎 點解

沙i？

我而家係

點解咁講？

成班都係中學一齊升/本身識落
好多mk完全融入唔到

#31

冇人陪有種孤獨感

一個毒撚同學仔都冇？

有緣門口垃圾桶撞下我

冇 好悲哀
個壓力仲大過翻工
利申唔關課程先 啲notes易到仆街

身同感受
Btw去睇下有咩活動參加下啦
我聽日都去睇

學會都伏伏地

經常食煙？

環保大使 執垃圾

不過我都覺得啲MK仔幾恐怖

唔係吖 我見啲少毒嘅去都識到幾多fd

易到仆街唔係仲好咩

係呀 咁佢地又唔係爛仔嘅
但處身於同一個空間感覺好差

同路人

啱呀所以咪唔洗轉科
剩係想轉校

人都癲

如何結識其他科新朋友

但係轉左校都係咁
咁點？

想報野去做下義工囉
RC，都幾多女女參加咁

入錯課室

點解要係其他科

咪傻啦比人笑咋

都得喎

認命

柒下柒下就得㗎啦

我上堂d fd都 hi-bye fd嚟

我連hi-bye都冇........

你咁yo一堂未夠就識到人就唔洗開post啦

我科要識個d都識曬 成班得一個叫有兩句

傾得一兩句？

係阿

啱啱開學姐
想mark女就早d r人一組
唔溝淨睇都好
一陣比人分晒組
得返d賣淨庶就一世比人定位做毒撚

搵返啲有共同興趣嘅朋友

唔出去join野好難識幼教女女

未遇到

有咩活動？

唔係話義工咩

我驚伏

上myportal有得報
好似叫乜扶輪青年社之類

Ching你讀咩啊

睇到睇到

商

讀AS冇朋友

CECS

自己一個坐成日比多聊但我只係想靜靜咁上堂堂

你社工？

Cecs都有好多科嘅

唔同科btw 社工好貴

year1？

係！！但你讀咩？

你係yr1?

係

同學你好

可以認識一下

你邊班？

tg？

都好多人望下落似mk, 實際毒到pk
你有冇諗過係你錯覺呀
我朋友之前都係沙i，佢同我講大部份都係毒撚黎

你咩科 ， 幼兒教育當我冇講

我記得佢有個聯校活動 有興趣可以報嗰個 咁應該唔同科嗰啲人都會過去吧

我記得扶輪好似仲有獎學金

AS好多毒L㗎喎suppose

咩科as阿
睇下係咪師弟

有阿，上年開myportal睇野個陣見到好似有幾個獎學金咁

樹管

商FD
你朋友個班可能係，我個班全部mk,
都算仲要係本身識落

受小弟一拜

老豆搵仔都見到好似有個讀樹嘅狗仔

係y1讀

我都係 仲未識到朋友
你咩班

B

巴打我都係CECS

cecs

我又係b

社工系點會識唔到人
利申：前社工系學生

社工毒jj

你咩班 我可能識你

你係幾時走？

前幾日

Wtf???點解啊
你yr1 咩班？

你答左我先啦

睇嚟你唔係同我同一班

唔同班

但係社工系啲人都好好
我個班好social
正常你冇入ocamp都識到朋友

你咩班啊Ching?

你應該好容易搵到我

早幾日去問轉社工個科佢話full左

我轉個科滿額但我成功轉到喎